{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "노래산"
    },
    "text": "歌山 (노래산)\\n\n慶尚北道 > 青松郡\\n\n慶尚北道青松郡安徳面歌里に位置する高さ796mの山だ。 山の北側中腹には青松揚水発電所上部ダムである「歌湖」がある。 この山は最も雄大な山勢を持っており、晴れた日には頂上から東海を眺めることができると伝えられている。 歌理にはカトリック殉教地がある。 昔の地図でもこの山の名称を確認することができる。 広余島に「老莱山」と表記されており、「官衙から30里の距離にある。 」という情報もある。 この地図では歌山の右側は安東境界を表示し、山の下には現在の吉安川河川が現れている。 また、右舷と風水程も表記されている。 しかし、一部の旧地図では「業山」と誤って表記されたが、これは誤った情報のようだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "歌山はどこに位置していますか？",
            "answer": "歌山は慶尚北道青松郡安徳面歌里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "歌山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "歌山の高さは796mです。"
        },
        {
            "question": "青松揚水発電所上部ダムの名前は何ですか？",
            "answer": "青松揚水発電所上部ダムの名前は「歌湖」です。"
        },
        {
            "question": "歌山からは何が見えるのですか？",
            "answer": "晴れた日には歌山の頂上から東海が見えると伝えられています。"
        },
        {
            "question": "歌理には何がありますか？",
            "answer": "歌理にはカトリック殉教地があります。"
        },
        {
            "question": "歌山は昔の地図でも確認できますか？",
            "answer": "はい、昔の地図でも歌山の名称を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "歌山はどのように表記されていましたか？",
            "answer": "昔の地図では歌山は広余島の右側に「老莱山」と表記されていました。"
        },
        {
            "question": "歌山の近くに何がありますか？",
            "answer": "歌山の近くには吉安川河川があります。"
        },
        {
            "question": "歌山はどのような山ですか？",
            "answer": "歌山は最も雄大な山勢を持っており、風光明媚な山です。"
        },
        {
            "question": "歌山の下に何が表示されていましたか？",
            "answer": "昔の地図では歌山の下には現在の吉安川河川が表示されていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 291
    }
}